銀座對出 公園唱緊歌果班垃圾

走撚哂音就咪開喇叭唱啦
唱撚到成個主席咁

哈哈，撐你

主席定總理呀

早幾年有個幾高質，仲畀我點歌，我仲好記得我點首the lazy song,好後悔當初會同你拎電話

我頭先夜晚八點幾係銀座旁邊嘅公園教唱歌......
睇到個標題以為講自己

主席

以前有一隊5個定6個full band咁玩，有冇人記得？宜家唔見左

天水圍個班?